［突發］工聯會九巴分會發起工業行動，封鎖尖沙咀碼頭

封咗城巴個站

呢啲工聯會組織黎

佔領尖沙咀

工聯會

工聯會又推啲傻仔去死

睇張圖都唔知封咗d乜

暴徒

暴動始祖show真功夫啦

佔尖

國安法

TG呢

原來又係工聯會班暴徒

有菠蘿未

羅致光只會叫你拎綜援

撐警察唔洗拉?

喂喂喂 工聯會係咪想攪亂香港呀, 屌你老味

暴動始祖工聯會

同胞勿近🍍🍍🍍

隸屬工聯會
不用分得那麼細啦

又話唔驚拉
又話支持警察

工聯會真係冇撚用

菠蘿？

暴徒😂😂

做場大龍鳳扮工業行動

佔領碼頭 正式啟動！

好暴力, 要行動升級

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞運輸工具、運輸設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、運輸、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

工聯會鼓催犯國家法？大膽！

Banner中間好似就係佢喎！

果然姓黎嘅都係戇鳩

顛覆國家政權

當日女車長出嚟果陣，班撚屌照開車

宜家呢個女車長都係工聯會嘅人啦
不用分得那麼細

會唔會有炸彈架

國家法喎...

四條友，同一目的
狗隻又扮睇唔到呀

巴士站（隔離城巴嘅）

🍍🍍🍍🍍🍍🍍

啱啱放寬咗啦

射tg加實彈啦
再告埋違反黨安法

死暴徒又搞亂香港

釋放城巴

又可以出動國安大法

唔係 佢係另一個工會
不過係藍絲

好慘

明明冇哂飯民，肥佬黎
點解腥港仲係咁亂架

人哋依家同麥美娟friend過打Band

退咗休咪撚揸啦

最鐘意睇鬼打鬼

好撚勁呀

莫講話車，連條行人路都封唔到

收美國佬錢搞亂個社會

工聯會攬炒香港經濟

暴動始祖

「工聯會真係廢，巴士仲出出入入叫封站w」

變革香港

點解要收外國錢做漢奸走狗 搞亂香港玩攬炒
支持嚴正執法

工聯會67暴動殺好多人

菠蘿始祖

尖沙咀開始多人

工聯會郭偉強

唔好講咁多, 位位$5000先

屌你老母，唔洗返工搵錢呀？
拉人啦黑警

国安法

橙暴

顏
色
革
命

哦

咪阻住我番屋企

支持警方放TG驅暴徒
公司=政府=做乜都o岩

係咪每人收100萬搞事

甘大枝呀，酒呀！！

攬炒派再現！！！！！！
國安呀！人嚟呀

我唔知你既訴求係咩，總之阻住條路就唔岩

又出黎搞搞震

票控未

違反國安法

推啲傻仔去前線，自己就喺後面收錢

土制菠蘿呢

點解要攬炒 用國安法拉9佢地啦

反動份子

菠蘿都唔放

工聯會回哂塘

重回舊地 五枝旗杆

DQ哂成個黨

暴徒，攬炒，阻人返工

pin

好明顯係攬炒十式第一步

有無菠蘿先

要原條腸仔拮入去個隻

好似話每次1000

佔領渠蓋
正！式！啟！動！

點解要破壞法治，點解要阻人放工

財爺會叫你去借錢

掟菠蘿未

工賊會 點解要阻著人返屋企咁仆街

工聯會主席郭偉強出黎講兩句

原來建制派先係幕後黑手

一睇就知收咗美國佬錢搞事

我的訴求就是想下班，沒有其他

1000萬啦

美國佬好多錢架
印錢架嗎

理性諗過，都係記者影完相就收隊

工聯會帶頭煽動

今次支持九巴啦

用安心出賓do 左無事！

變革香港，巴士革命

又搞亂香港，收錢暴動

暴動始祖果然唔同啲

又話封站
一個鐘都唔知有冇就散場

暴徒始祖

佢哋做嘅嘢好恐怖呀

橙人亂港

好暴力，阻人返工

一個站都佔領唔到

阻撚住人收工

冇左人反對，佢咪即個唔封站既封站行動

又係工聯會 又係尖沙咀碼頭

咁樣叫封呀，呀叔，你都唔夠後生勇勒

係咪可以安心鳩含當車資
係我即刻down

散band
限聚令都嚇走工會發起人

岩岩又有人見唔到患病既妻子最後一面

暴動

係咪唔合作破壞安定繁榮先？

「我支持黑警的，我家人都做黑警。」

顏色革命？

又話有國安法好安全?
80億請廢人?
點對得住廣大藍友🤬🤬🤬

民建聯應該都搵人支援
係後面一齊大叫變革香港

變革香港！巴士革命！

我屌你老母好釋放城巴個站啦喎

工聯會指定動作

屌你老母 咁大件事仲唔出防暴？搞亂個社會呀大佬

得幾丁友

我嘅訴求係坐城巴

屌 唔好阻人收工
係咪收咗美國佬錢搞事

六七暴動放過火魔嗰班 今次又會放？

九巴分會封鳩城巴個站

又收左外國錢搞亂香港
點解仲未拉人

仲要係通宵線

有工聯會logo就工聯會啦

嘩 真係好理性

搞亂香港

你要爭取咪自己爭取囉
點解要阻人放工呀？

暴徒!

唔講唔覺 原來社會咁多個姓黎既

599g

郭偉強： 英國沒有一個勞工組織像工聯會維護工人權益

封咗隔離公司城巴巴士站

尖沙咀碼頭要人

又回到最初的起點

勿忘初衷！

我係巴士佬，但工聨會紅簿仔食屎啦

係咪已經敗走

已經散水

唔敢出街了,好驚工聯會放炸彈

黎生.gif

紅簿仔。。最叻咪搞下釣魚、卡拄ok比賽, 再唔係就酒樓飲飲食食，屌你啦

有無咁撚無腦呀? 封尖咀站有西用咩? 梗係封太子彌敦, 加CWB SOGO啦

暴徒始祖工聯會

暴動呀

有冇寫 同胞勿近？

癱瘓

城巴個站係for通霄線

why so serious
They are just 工賊會

巴：

工賊已犯國安法，有組織地阻礙交通正常運作

廢撚到

攪攪震死暴徒

藍屍狗點睇工聯會罷工無巴士坐

拉得

收美國錢搞事

黎生又蒲頭啦

一日到黑都係工聯會搞亂個社會

圖右邊黃色柱係城巴站

攪事廢老, 點解要破壞香港啊

黑暴

工聯會永遠企工人對面

聲稱由多個工會及學生組織今天（6月20日）發動的所謂「罷工罷課公投」，聲言號召公務員、醫護人員等打工仔女，以及學生來反對國安立法。香港工會聯合會理事長黃國指出，這種做法既於法不容，於理不合，違背廣大打工仔女利益，必然注定失敗。香港經歷了大半年的黑暴「攪炒」，社會動蕩、經濟轉差，再經過新冠肺炎疫症的打擊，失業率持續飆升，打工仔女生活日益艱難。現時「攬炒派」還挾迫打工仔的飯碗和未成年中學生前途作賭注，我們對這種與全港市民利益為敵的行徑，表示強烈譴責，並相信各行各業工友定會緊守崗位，用自己行動守護香港的未來！

咁快變返黎生
超西又冇變得咁快啦下話

13秒收工

炒 清算！殺無赦

唔好呀

其實有樣野好好係好多藍機構見到黃機構做實事搞到佢地好難以前咁9 fing, 甚至要抄我地做過既野

點解要阻人放工

人工點計好

限聚令位位5千

炒撚晒班白痴去啦

cls 俾人知道自己個工會咁柒

蝈安法去撚咗邊

乜又係你呀黎生

工聯會違反國安法

水炮車出未

工聯會屬下的九巴工會（紅簿）因不滿不滿管理層3月起將退休續聘車長全部轉為半日更，於下午4:35左右在尖沙咀碼頭發起「封站」行動抗議，三名工會代表一度衝出行車路，但隨即被在場警員要求「上返行人路」，有關抗議人士只逗留在車路數秒便結束了「封站」行動，而警方亦沒有作出任何拘捕，巴士班次完全未受影響。

九巴高層依家實驚到瀨屎啦

粉嶺有巴士佬跳橋

呢d叫工賊會式為工人抗爭
真係垃撚圾到不堪入目

即係關事㗎喇

收到風，工聯會準備放炸彈

笑撚死
咁樣叫工運
工聯會真係一個大笑話

發生咩事

係咪佢？

因為啲興趣班冇教搞工業行動

又想玩炸彈人？

仆街又收外國錢搞事

警方執法不力

呢班死暴徒收美國錢搞搞震

好激進

死暴徒搞搞震
香港係資本主義社會
要均衡參與
工賊會為左政治利益
破壞香港安定繁榮
正一漢奸走狗賣國賊

俾得一個鐘錢
收工！

意見已經聽到
而且睇到你地嘅不滿情況
會同管理層反映
可以再減你班多兩成人工
廢柴到咁

仲話咩車在我手，我點控制都得，拉得啦吓話

張建宗會叫你去洗碗